{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152618?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고려호텔 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせをご確認ください。 チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前に完了する必要があります。 エキストラベッドが必要な場合、追加料金である33,000ウォンが発生し、事前予約が必要です。 朝食は大人1人当たり22,000ウォンで、子供(36ヶ月~13歳)は11,000ウォンです。 36ヶ月未満は無料で朝食をご利用いただけます。 朝食は午前7時から10時まで提供されます。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供しており、駐車は無料です。 また、Wi-Fiも無料で提供します。 追加費用はすべて現場で決済する必要があります。 チェックイン時間の案内に注意してご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドが必要な場合、追加料金で33,000ウォンが発生します。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人1人当たり22,000ウォンで、子供(36ヶ月~13歳)は11,000ウォンです。36ヶ月未満は無料で朝食をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供していますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、Wi-Fiは無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "追加費用は事前に支払いますか？",
            "answer": "追加費用はすべて現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前7時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間に注意事項はありますか？",
            "answer": "チェックイン時間の案内に注意してご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 344
    }
}